viutv有黎紀君

99台 幾正

聽日11.14三罷18區集會！

開始唔想出post
係咁玩針對

屌你老母

關我撚事

你地鍾意viutv嘛
迎合下啫
唔係唔啱嘴型啊